bank ops一問

fg搵緊工, 其實想問下銀行嘅IT同ops team係做啲咩
自己本生興趣係PM/BA嘅career path
自問唔喺好有野心嘅人 但想知多啲入面嘅世界係點
求過來巴絲指教

係咪apply Jor HASE digital trainee個巴打 有冇消息

Tg me